今日去拜神

拜神果d香 一大扎燒起上黎會超大煙同勁大火,d煙多到好似煙霧彈,同幾辣手。
大家記得拜神小心d。